聽日又有義士上庭喇！！！！！

FROM TG CHANNEL

#上庭聲援 重新出post
［1］ #提堂
日期：9月16日 2:30 pm
地址：東區裁判法院 第1庭6樓
裁判官：錢禮主任
被告：梁X添
情況：保釋
控罪：2項非法集結、2項傷人
事件：#714沙田
備注：在沙田新城市廣場與其他身份不詳的人，意圖使男子張歷恆(警察)及郭兆恒(警察)身體受嚴重傷害
—————
［2］ #提堂
日期：9月16日 2:30 pm
地址：東區裁判法院 第1庭6樓
裁判官：錢禮主任
被告：龔X遠
情況：保釋
控罪：2項非法集結、傷人
事件：#714沙田
備注：涉在電梯底襲警(郭兆恒)，並以傘篤他三下
—————
［3］ #提堂
日期：9月16日 2:30 pm
地址：東區裁判法院 第1庭6樓
裁判官：錢禮主任
被告：黃X豪
情況：保釋（28/10再提堂）
控罪：非法囚禁、非法集結
事件：#813機場集會
備注：涉於機場禁錮付國豪
被告晚上9時才下班，回家需時1小時30分鐘，裁判官堅持要求宵禁令於晚上10時開始
—————
［4］ #提堂
📌#申請保釋
日期：9月16日 3:00 pm
地址：高等法院 第22庭10樓
法官：張慧玲
被告：郭X朗
情況：還押‼️‼️（23/10提堂）
控罪：3項刑事損壞
事件：#97屯門輕鐵
備注：分別在屯門輕鐵蝴蝶站、屯門泳池站，以及兆麟站，損壞港鐵財產，即共5部售票機、7部月台拍卡機與12部閉路電視鏡頭
鑑於二人短時間內犯下3宗案件，故不批准保釋

推
話俾義士知我哋無放棄佢哋

推

Pish

好人一生平安！

推！
好人一生平安

#上庭聲援 重新出post
［1］ #提堂
日期：9月16日 2:30 pm
地址：東區裁判法院 第1庭6樓
裁判官：錢禮主任
被告：梁X添
情況：保釋
控罪：2項非法集結、2項傷人
事件：#714沙田
備注：在沙田新城市廣場與其他身份不詳的人，意圖使男子張歷恆(警察)及郭兆恒(警察)身體受嚴重傷害
—————
［2］ #提堂
日期：9月16日 2:30 pm
地址：東區裁判法院 第1庭6樓
裁判官：錢禮主任
被告：龔X遠
情況：保釋
控罪：2項非法集結、傷人
事件：#714沙田
備注：涉在電梯底襲警(郭兆恒)，並以傘篤他三下
—————
［3］ #提堂
日期：9月16日 2:30 pm
地址：東區裁判法院 第1庭6樓
裁判官：錢禮主任
被告：黃X豪
情況：保釋（28/10再提堂）
控罪：非法囚禁、非法集結
事件：#813機場集會
備注：涉於機場禁錮付國豪
被告晚上9時才下班，回家需時1小時30分鐘，裁判官堅持要求宵禁令於晚上10時開始
—————
［4］ #提堂
📌#申請保釋
日期：9月16日 3:00 pm
地址：高等法院 第22庭10樓
法官：張慧玲
被告：郭X朗
情況：還押‼️‼️（23/10提堂）
控罪：3項刑事損壞
事件：#97屯門輕鐵
備注：分別在屯門輕鐵蝴蝶站、屯門泳池站，以及兆麟站，損壞港鐵財產，即共5部售票機、7部月台拍卡機與12部閉路電視鏡頭
鑑於二人短時間內犯下3宗案件，故不批准保釋
—————
［5］ #提堂
📌#申請保釋
日期：9月16日 10:30 am
地址：高等法院 第22庭10樓
法官：張慧玲
被告：李X浩、李X恩、張X煒
情況：還押‼️‼️（27/11提堂）
控罪：串謀損壞財產
事件：#95屯門截查
備注：遭警員截查私家車時搜出鎚仔、螺絲批等工具，以及附有3名警員資料及照片的紙張，警方調查「車cam」揭發眾人曾在車內討論如何破壞輕鐵站出入閘感應器、閉路電視等
還押(蘇文隆)；0913繼續還押(蘇文隆)
==========
被捕人仕關注組🏴
@youarenotalonehk

——— 分隔線 ———

特別嗚謝交通資訊由【抗爭行動交通頻道 @ncetransport】提供
東區裁判法院

高等法院

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

p牌推唔郁

推
希望大家有時間可以去支持下

齊上齊落，不離不棄